警車東隧九龍出口起火 火勢猛烈濃煙捲半空

燒到好誇張

//觀塘有汽車着火，今日(5日)早上10時57分，一輛警車駛至鯉魚門道近東區海底隧道九龍出口時，左車突然冒煙起火，火勢迅速蔓延全車陷入火海//